\begin{titlepage}
    \centering
    UNIVERSITÉ DE SHERBROOKE\\
    Faculté de génie\\
    Département de génie électrique et génie informatique

    \vfill

    {\LARGE \bfseries \scshape Plan de vérification des instructions SIMD}

    \vfill

    Architecture et organisation des ordinateurs\\
    APP 4

    \vfill

    Présenté à\\
    Équipe de formateurs de la session S4

    \vfill

    Présenté par\\
    Équipe numéro 42\\
    Matthieu Daoust, daom2504\\
    Naomie L'Archevêque-Carrière, larn5378

    \vfill

    Sherbrooke, 19 février 2024
\end{titlepage}
